in到麻木哂，今日又in衰左一份

其實無乜野，不過今日又in衰左，係自己蠢，十成十唔會有offer。已經搵左一個月工，個人好頹，純粹呻下 好唔開心

一個月姐
最緊要岩......唔好入錯行

都唔知自己想做咩，身邊朋友個個都翻工
唉，份人好低落

i know that feel la....
所以有自己興趣的人好好
我對咩都冇興趣 好慘

一個月姐 加油

Ching 依家翻緊咩

我4個月都未灰啦

試下整令d 個cv, 係真係design 上果種靚
用下顏色唔好交黑白cv
有奇效信我
利申 in 親份份工都會j 我個cv 話靚

諗下十份工分別衰乜
再改善下

有無example

fg? 唔洗急住搵野做呀

睇錯十份工

樓主介唔介意講少少自己背景, 睇可唔可以比到建議你

我上年畢業揾左成5個月。

有個interview in左成兩個鐘最後都唔得。

搵工依D野慢慢㴝，有時好講你luck唔lucky。

我都唔知自己想做咩，hea搵搵咗3個月先有工請，我覺得自己對咩工都無興趣，不過窮無得唔做

same 人地個個都揀好自已條事業線，我仲鳩fing fing

強

但in銀行wor

8大fin 畢業

依家翻緊咩

一個月真係小事 之前試過差唔多半年

見工真係慘撚過審犯

係，做保安就最好

同樓主一樣 但send完cv無回音

衰咩

衰on9，太誠實答問題
d人話要表現到要好想翻呢個post，但我一早同hr講左個preference 係點，好難叫我講大話

屋企人可能會日日指住我黎鬧

真係想知d公司開3輪面試做乜9

頂......你呢句令我想起有間SME係工廠區叫我見3次.........我心想MNC都係見2次......有咩咁把炮,當然最後無見到,因為痴線的,出果萬零蚊見咁多次好得閒咩

點解好似我知邊間

唔洗知啦,比D關鍵字你cross check下: SO , 九龍灣 - 觀塘, marketing social media類

一個月好濕碎啫
我一月無做三月開始搵返工搵到五月先有份工請我
但我六月做左一個月又無做了

一個月內見左幾多份？

加油

我都係in咗十份十份都冇回音
真係好撚灰，日日比我屋企人話

我安慰你

今日收到final in regard letter 好多個行業都in過 一個offer都無

我成日都好佩服自己有目標有興趣既人
自己真心唔知自己可以做啲咩
太誠實加上對自己無信心

100%無問題 一日睇幾百個黑白CV 有一個有色既好突出 利申IBANK JJ

加油 你樓下間m 記請人
整個彩色cv 應該會請（有創意）

真心咩 我驚突出我廢咋

你翻工做翻好d野未

你起我底？
有比心機但都差不多，都係錯少少

等炒

唔係，係我禁入過你個post睇 feel 到好sad

pt 應該ok 要求應該無perm 咁高

唔好意思，我生活好多方面都係負能量
你理我已經好好...

有咩講出黎好過放係心入面唔舒服，有d咩可以share下 因為我都好慘

咩基本錯誤

我已經麻木左
可以呀
一齊放負
Tg又得

來一起放負 我做聆聽者

你答yes or no,女都溝唔到啦

話唔定無人爭

我仲衰過你，暗示自己唔會長做
睇你性格架姐，放心啦，應該無事

多謝
我同你一樣
都係唔知exactly 想做咩
雖然我大學acct畢業
但依加做緊文員
人工低仲要長短週
狗都唔屌

我又成日做錯野
等炒

過來人

FG千祈唔好入錯行
寧願慢慢搵 搵份啱而人工又唔差嘅

是但揀一份嘅話
唔啱轉行比人地少咗一兩年業內經驗
追人工都追撚死你

慢慢搵 搵到啱就無死
第時起碼有幾十年你返工
邊急在幾個月
搵份好少少嘅
幾個月就追返搵工果幾個月嘅洗費

其實ok啦，絲打你岩岩fg？定做左幾年野？
如果fg咪當拎經驗，之後就跳架啦 得閒考埋個cpa 一定前途無可限量，唔洗驚

係呀
唔好學我咁
大學生走去做文員（狗都唔屌，長短週）
而我根本唔啱做文員
所以依加等炒

巴打有無tips可以講下點搵正確既路 我真係唔知做bank 係咪最正確。但其實我無offer 唔洗擔心正唔正確

Fg
但又啱acct
我知自己啱做對人既工

點解唔搵big4 / 2 tier 啊

Bank...
Front line
Middle office
Back office?

咁樣會唔會試其他行業 定想做acct

大學時無自信所以一份都無報過

會轉行

我自己想做back office 但好似又5夠料做我想做既department

要試好多間先得
我有朋友係咁

咁ok 啦 試下做retail or 其他front line 既工 應該唔難搵

d銀行無乜opening
sd過好幾間，直程無回音

加油啊，in多幾次就會好d，好似我咁，麻木哂

完全明

屋企唔等飯開就慢慢搵啦
香港地你驚死冇工咩
有冇咁想番工呀
到時番落你就會覺得做廢青其實幾正

樓主
我兩個月無做野啦
工都唔想搵
所以一個月姐 唔好氣餒

加油
呢啲野急唔黎

我覺得見工真係好講際遇
有次去in 莎莎 真係賣化妝品果間莎莎
個hr見我份form寫讀politics 係咁追住我黎問
本身我諗住唉仆街喇又要就住d藍絲黎講野
點知佢同我講好撐黃之峰 成日捐錢比佢地 仲成日去遊行 (雖然我唔撐gphone) 跟住in左一個鐘有9個字都係講下對時事既睇法 hr仲雀躍過我 臨走又笑晒口講揮手講byebye 一日後就打黎話請
所以真係撞彩 唔好灰就實有機既

I know that feel bro
就算再有其他工比interview 我都唔想去in
覺得去黎都係㗰錢㗰時間 反正都offer架啦

樓主係咪生得好撚樣衰

幾有趣

Hku civil 2nd low仲未有工

我半年都試過啦 實得嘅，到有工返你就會掛著咁清閒嘅日子

屌你一個月姐

咪昆

可能我多疑
如果係我 會覺得test緊我係咪黃絲 係就仆街咁
(不過莎莎關呢d野咩事 可能佢睇cv都收左只係想傾計)

廢得耐你會覺得自已垃圾
一樣唔係咁好受

同道中人

巴打一齊加油

利申: 仲搵緊工

我想賺$ 買野，比老母洗

屌
過來人同你講，遲下返到你日日都唔想返工，
一個月算得d咩，當抖下啦

你會唔會有好大壓力？

唔好唸咁多啦，唔洗驚，快d訓聽日精神d！

。。。。。。 幾時有hr可以賞識我
無人對讀fin既人有興趣

當拎個經驗啦 認真
下次會表現得更好
咁樣遇到好的工先唔會in得差

就黎答車過海既$都無

我生得好靚

最近又好似返左份伏工 好想辭 但又唔想見工 一搵工又要搵成1，2個月

有時候都唸過究竟係咪d hr妒忌我太靚所以先唔比offer我

係 完全係
已經覺得自己好廢 廢過垃圾

不過一個月真係短
HR眼中都會係

我對自己0信心

成日唔知見工前要準備d乜

just do it 我覺得唔岩真係唔好勉強

但我覺得自己好廢啊！！ in過幾份都無offer

最簡單咪睇下人公司背景
仲有photocopy定d cert啦
望落都醒目d (同防止到on9 HR係你cert上畫tick 好似之前有個post)

叫個新人睇鋪，有咩唔識都唔知可以問邊個 個店長有無唸過架

FG搵咗四個月應該有

我有睇，但其實d hr好少問我呢d

同路人 都係一個月
最驚就係second in final in呢d假希望
利申衰過一次final in
希望黎緊呢次唔好再fail

仲有咪買下d interview書睇下

fg 慢慢黎啦
我而家返到日日都好想辭

totally same with you
仲有 我想講我影證件相好貴，唔請我可唔以比翻張相我

event公司史上最度縮 估唔到連hr都咁乞人憎

行下書局先

係
但個種無力感真係好難頂

同路人 聽日又有一份要in
好驚又失敗 唔想去in
如果聽日嗰份無回音 就決定做住pt儲下錢去旅行

係咪痴線 3日就識哂，一個星期坐埋佢個位好唔好

聽日又要去in +1 in到好攰

成日覺得見工interview 做咩要準備
你係請就請 做乜要搞到審犯咁
究竟係邊到流落嚟既老文化

一齊加油
我琴日去in 個hr勁nice勁好人 即刻瘋狂多謝佢
有時真係好講運氣

Skype in算啦好嗎

FG都叫可以狂見
轉工真係每份工都要諗清楚先去apply
最後發現你唔想做但又2nd in真係浪費大家時間

得西工有offer 好灰
前日見工對住兩條友比人con左粒鐘 好多問題答唔到

又係搵咗成個月有多 加油

巴打想搵銀行perm定contract呀，同埋想入邊個role呀

問你d咩

Technical 野 基本上4年讀左咩都比人問過哂咁 覺得自己好撚廢

係
因為我鐘意對人

當見工等於食生菜就得
放鬆d

加油呀各位

17fg 畢業後一直返pt 幾個月前開始send cv 自己有興趣果d無interview 無興趣果d反而有offer

i know that feel bro

個老闆又幾好笑，傻傻地

咪係 有需要對個fg有咁高要求咩

perm， bank

一係keep住搵，無計

慘過食屎 不過可能純粹想知你有無基本知識，ok ge

Fg?

今日我都見衰一份,唔係FG,
只係見一份普通低級文職都問我career path...........我心入面都呆一呆唔識點答

ys

點解咁難
But duc 10-12 k ja ma...

樓主In咩post

利申 今日in完

最真西面hr
利申 做過hr 做過interviewer

咩工

Clerk->assistant->assistant officer-> officer-> assistant manager->manager...

我幫你吹埋

In完
等幾耐先會知有無offer

答得7成到 唉

過左成個星期就冇架喇

真係？

7成我覺得ok wo，放鬆d啦

想入個行難d呱

即係唔係我唔知.......而係我覺得佢問得好無謂,請都未請點知岩唔岩做同你公司發展呀......

我情願佢問我多些technical同行業既野,或者模擬一些佢手上未解決既問題執一執佢拿出黎討論會更實際.........仲要問我果個唔係頭關咩都唔識既HR...........

不如講下有咩tips

咁hr通常都係問呢d問題，成套問題紙咁呱？

想知邊方面先？

Hr就係要問呢d例牌架啦

呢個係hr in人既價值
無計，佢地唔識technical野

想知hr其實想要咩，同埋點先可以比hr感覺呢個人幾出色

其實hr in 一d之後會高薪厚職過佢既人有咩感覺

可能我講得1999........係問我無聊野果個唔係HR,而係部門主管再問同樣既問題..........

好似自我介紹咁，每輪都要講一次

分享個底出黎啦

銀行而家好多都唔開headcount，perm位真係無咩opening，contract又判哂出去比headhunt

睇下巴打會唔會through headhunt報住啲contract 先，有機會做一年轉perm（當然睇表現啦），有帥兄師姐都轉到

利申：同是fg fin major

身邊d同學都返曬工逗緊15k 自己仲廢青緊

可摸以tg share sample出黎

樓豬加油
我都係不停send, 最後同時有兩個offer都係 $35k, 有志者鄧景成

星期三in 今日都未有電話

fg 有時會諗係咪當初走去讀啲專職課程仲好，起碼讀完就係做嗰行，讀完4年大學出到黎都唔知自己可以做咩

過常話一星期內通知你 冇就收皮 或者等緊n手offer

邊行

慘得過我就黎人到中年都仲豆緊咁上下價錢...............

我星期一見 佢話等人用 但都無電話
每日等到我就黎精神病

咁濕碎野你可以包裝得好啲既姐
見工既世界係咁
你唔識sell 自己唔會搵到工
利申： fg 個時見既工都有offer

讀大學啲19課程其實好多都唔會有行業會指定請嗰科，反而去vtc,職訓局嗰啲，指定讀一行就做番嗰行，起碼知要做咩工先

個個趕能住番工都唔知為乜 ，工實有得你番架啦，攞啲時間去個trip/抖一排仲好啦

contract, agent都照殺仍然未搵到
不過我乞食科出身

極好彩fg in 第一份已經有offer
而家做左2年

ching how old? 冇家庭負擔？

30,有,人生已完

一個月姐 加油
我揾左半年先揾到第一份
keep住揾 一定揾到

29，未到20k，冇專長
佛系人生算

我明
In到心灰意冷
我都考2年同一個紀律部隊
到依家都未考到

鬥吹

都係果d
有自信
整齊斯文

無自信都一定要扮出黎!!!!!!!!

有咩咁特別

仲有，積極，溝通到
呢家文職太靜都唔著數
d老細會覺得你溝通能力唔好

返緊份sales part time 要早兩星期交更
射波會搞著其他同事 唔知應唔應該quit左先搵工
但唔返工冇收入又好唔慣

send完cv 連in都冇得in

一個月姐... 我IN 左9個月先搵到....

有份都OK想做既.......見完一個星期都仲未有OFFER........唉

我之前都試過失業八個月
之後唔敢裸辭了

我in銀行比人問到口啞啞，真係唔識

又in失敗，我人生好灰暗，真係in到想喊

0收入

我已經睇淡哂

有報contract ，但個hr問到我咩都唔識 相信連contract 都唔會有

一個月其實仲好短姐
唔等錢開飯既寧願睇定d

大家加油 俾D信心自己 祝各位盡快有offer

之前見pt都好快

fg 定 裸辭?

fg

問題係，我想做既野就算比interview 我，都無offer

我都想知自己適合做咩工

呢邊之前裸辭依家做一份唔想做既打雜叫有收入先

我覺得自己真係好廢
frm都唔記得係乜

仲要夾HR班孖四，合佢地睇緣

*眼緣

我試過俾hr問：你覺得你工作值幾多分（out of 10分）
我答6-7分
俾佢鬧到心想喊

老老豆豆，唔係大公司學咩人開3輪
扮大袋好撚on9

出果萬幾蚊簡老公咁簡..........

咪只會比人笑,同埋應徵果個都心諗:咁細間野都咁複雜一定好撚西,狗也不屌果隻

你D同學搵哂未?
interview多唔多?

其實有時幾憎人就咁拋個數字出黎
唔同行業個價位可以好唔同
sci fg 做返本行14-15k已經係較高個批
但n展係低

巴打我明
我何嘗唔係 in 十幾round 最後得個桔
好想大叫：屌你老母

鏗哥唔係話hku2.8都有axxp offer咩

鏗哥EE

同朋友對一對份CV都係差唔多樣
唔知點解真係無電話

咁姐係無offer先會見咁多份工姐

send左幾多份?
有陣時可能send 5-10份先1個call都唔奇
你expected salary出事又得
佢唔like你background又得
同埋加上唔同行業唔同情況 唔洗理人咩send親都有得in

兩份有機會有offer既工都完成左sec in.........希望有OFFER但唔好係今日臨收工打黎,.....要時間辭職的.........

恭喜

I know that feel bro.jpg

有無hr 講下

未試過sec in 可能個行業太垃圾

十幾rd 咩工

係囉 點解wo

仆街hr

係咪你係FG無tailor made cover letter去扮熱誠?定係你朋友做多步,去人地公司網站即使搵唔到HR EMAIL都照send去info@XXXX 求職呢?

巴打加油

下.........佢又值幾多分........商業社會不嬲都係做above average有進步空間就夠,
你做10分下次問你點樣做到11分.........12131415..........白痴先問咁既問題

今日in到一pat屎咁，in完好想喊 覺得自己仲衰過地底泥，爭d係地鐵流馬尿

巴打in咩？

明既 下份加油

其實比你IN完,好似我咁等...........到最後等完得個吉都好慘........
我其中一份應該打左靶,岩岩好一星期無回音

屌佢老母 IN個QUALITY CONTROL比人問到口啞啞 我撚知整個麵包個流程係點咩 我又未撚整過 又唔係個JOB 簡介到寫 上到去先知
已經睇撚哂HACCP ISO22000個D19野 兩條友仲要以為自己有有料 我之前一排做PT就代表我係想返工就返工 冇責任心? 我屌你個西頭
仲有個間垃圾公司 好心同一幢大廈有兩個入口 一個工廠一個寫字樓又唔撚講 大堂仲要差唔多
間公司距離個地鐵站有段路我都大住雨同你行半粒鐘上黎 條HR撚樣咁話有車上黎 ON99 我宜家住係個頭? GOOGLE過同地鐵站係要行幾條街 但係我點撚知先 佢又唔係穿梭巴 要我拎10零蚊坐架小巴去仲遠D既地鐵站 貼錢比你INTERVIEW好冇呀大爺

未in就見到個中女hr黑起個閪面就知可以搵下份

好彩我見既女HR都斯斯文文 係有個男HR串柒柒擺哂款咁 以為自己大公司 屌撚柒佢 想即場反枱
唔發洩難為自己

NO 話就話乜撚知名餐廳 屌你咪又係茶餐廳 以為乜撚咁把炮
條HR開頭盲笑口西西 問問下就有骨 我屌佢條撚樣

1張 A4紙CV

聯絡方法唔該寫低電話

Email 寫清楚job reference no.
有cover letter 自己寫果啲
中學大學實有教你寫過
抽番出黎改少少對應份工

咁就有工見

去見你成舊屎咁既
咁你見份份工一樣唔請

我依家搵工都好厭,無左細過果時好熱情咁特登豆一封tailor made既cover letter,多數都係寫I am writing to apply XXXXX, resume attached, thank you.

都係bank

d hr 點解永遠唔可體諒下見工既人係有幾慘

你講既我做齊哂，但都唔代表一定會有得in
我都唔想in到一pat屎咁，可以既話我都想你問乜我都答得出

咁會唔會太短？

今日in quality assurance
用晒英文普通話廣東話
唔係in 係答問題答左半個鐘
唉 繼續搵工

將來你成功之後，再睇翻依家既你就會覺得其實無乜大不了

我朋友咁同我講

咁你答成點
不過唔明點解IN人好似要人知哂份工D細節位 講真有D野未做過點知先 ON99

一齊搵工

完全同意 未做過點會知道咁深入。。但又要人知道先請。。。

點解會J你個cv ，係咪cv上面有av裸女？

英文答 口窒窒
去in之前有睇相關資料同公司資料既
係估唔到佢問既問題
無試過咁正式 當拎經驗

分享下我自己寫cover letter習慣，對上一次搵工send 10份都有1份見

Dear 寫公司名，如果job ad有人名就直接dear個個人

第一段寫apply咩post
第二段寫工作經驗，點樣fit到份工，如果搵同行就specific d，如果之前做既野唔相關就general d
第三段寫學歷，點樣fit到份工，同上
第四段講一兩點自己性格，特質，點樣fit份工
最後就look forward to discuss in interview，resume attached，寫一次電話no.

Best regards
英文名，例如 Peter Wong

每段最長5行，唔好寫太多
唔使每封tailor made
基本上只要改dear 公司名同第一段position名就ok
如果你所有行業都send 咁漁翁撒網就另計

啱 只要做足功課 就會有信心 不過最驚佢地問19問題

抖 左3個月

工一定會搵到。你諗下將來40年日日都要返工做狗，你就會好好珍惜做廢青呢段時間

大埔美心？

邊間qa咁chur

No 總之就係間以為自己大公司既垃圾

開名啦巴打 唔想中伏

In得你先衰 應該唔算好關cv事
試下背熟d 介紹自己既內容啦
同埋就算唔識 都講撚到識類似既野好易上手

利申 見過6 7份工全部都有offer

德國佬warehouse 上jobsdb 睇

英文字頭T W 自己留意下
正係in 過QC 其他位置唔清楚

我搵左3個月 不過仲讀緊個陣就搵

巴打我都一樣，係咪見到我ou就西走左我

xsui xah 聽都未撚聽過

有冇圖

繼續努力！

加油
唔好放棄啊
從經驗中學習同進步

讀哂銀時冇得簡頂硬上 點撚知係垃圾黎

有d 外國整cv網 google下就有

比人炒左
四日有新offer

我有用 想睇下人地果啲有幾靚姐

你幾時見專科撚會in到麻木哂 唉

幾日前in完，今日見佢再出post

我都係

i know that feel bro
上年搵工搵左好多份都衰左
之後去左旅行散心 返到泥再搵
結果2日就有間港資細公司請左
不過人工低到仆街
然後我一路返一路再搵工
結果岩岩做完第一個月比人炒左
好彩個陣依家有間好d想請我！

加油呀 捱過左搵到第一份工就會順好多

有冇講人工

最慘係見完想做份工但最後冇請

係 但有d資料我搵唔到，有無巴打做銀行可以解答到我？

問d好專業既野，唔識就真係答唔出

無 HR話再同個senior 傾傾
叫我走得
都知無望

之前都試過 最唔開心係屋企人以為我想反工 一直扮找唔到工

其實呢d名牌效應真係好9，三大一樣有廢人，lu bu都一定有勁人，唔好用有色眼鏡望人啦d hr

加油
我畢業嗰年搵咗五個月先有工返
仲要得8k (五六年前)
三個月後升我職變12k
五個月後畀人炒

跟住又搵咗三個月工
就做緊而家份工，一做就五年

最近的起心肝搵工
send咗五份cv
兩個月後就有三個offer
今日岩岩reject咗個

當年我都好苦惱
會過去的

以為我唔想反工自膠

第一份工都未搵到。。。

專科條路咁窄

無錢用好慘

希望我真係搵到份好工

其實做幾個月比人炒左
下份工會點兜

不如找份pt做住先

我好多題連佢問乜都唔知 show 到有試下理解同有學既心重要d
講真邊有人會識撚曬

冇事嘅，可能只係定期出post啫

唔好諗得咁負面
見份工姐 得就得 唔得就算囉
唔開心一兩個鐘好啦
你將來人生點行落去

一個月
我當年hea搵，搵左半年先搵到

咩原因炒?

咁多求職者
仲會有人落選嘅
最緊要知自己衰咩
上網睇多d interview技巧
再準備多d lo
你見多2，3次慣左就會表現得好左

其實interview 都係想睇下你係咪正常人 佢叫得你去in，即係你份cv已經fulfill到佢個requirement，冷靜啲就ok

小弟做過4份INTERN, 岩岩FG

巴打你試過交非黑白CV比人屌?
小弟BIG4, BANK, 大細IT CONSULTING都係同一個CV
甚至我入左職見番個INTERVIEWER 佢都記得我個CV 係特別唔同

去pinterest search resume 拎下靈感, 再自己砌個出黎唔難
保守D 既都有唔少令既黑白CV, 但排版好重要

佢知我搵工囉 總之港資細公司都係仆街啦 又比唔起錢

邊間bank
我in一次就得左

絲打記得你
準備考ACO啦你
文員 連登不了
讀Acct 可以做analysis /banking

小弟做緊back office

唔同行，話自己入錯行

因為有錢都唔會比你

我做緊bank perm位

否則好難開post 主管希望請個做幾年FG
或者留起到發展 唔係要聽你career path幾勁

咁又無咁誇張剩答yes no
但比起其他人都係唔夠詳細

希望大家都無事啦

Fg 我唔知
如果有d 相關經驗
人地一開波通常叫你自我介紹
就唔好講自己性格興趣個d 唔關事既野
學歷唔係好突出都唔洗主動提, 人地問先答
主要講多d 你係之前d 工做過d 乜又識d 乜
經驗唔多都至少要對答如流俾人feel 到你係smart 同認真肯學野
咁in 到既機會就大好多

大家都係主動send email多
唔點用jobsdb cpjobs?

直接唔寫落cv啦？

但我應該係重點既地方show唔到有幾想做

下，唔可以搵工架？

你邊間？我in細行咋

呢d都有用啊

問下究竟佢想點

自我介紹重唔重要

所以我依家間公司都好明個間野係on9
無理佢地寫花我

好辛苦

其實就係想你做b位？

先1個月
我最長試過4個月啦～
最緊要係啱自己～

不過都盡量檢討下自己有無做得唔好既地方～

N剪仔, 啱啱搵咗半個月
In 過 3份, 感覺上係工搵我過過我搵工
你地 expected salary 寫幾多

唔同行的不宜問啦
傷感情

好啦咁

個head都好得閒喎，嘥兩個鐘in entry post，平時同啲同事in親過一個鐘都屌晒鬼

Btw 各位唔好氣餒

我呢個文員前後in左3粒鐘

點樣衰法？

一間美資bank
諗起都想屌佢老母

[membdr]咁最後你點 [/member]

其實FG有咩好做
想搵錢應該點算

as long as you can instill confidence in them, you can talk BS.

曾經問過一啲上年紀嘅hr佢哋反而建議我唔好上色落cv

黑白定彩色應該無咩關係
最緊要排版靚

我覺得樓主最大問題似溝通方面

in frontline 定back 先
如果係frontline 既 真係唔會太高要求 你又有大學入場券

溝通方面真心無問題

搵左10份工 連in 既機會都無

加油啊巴打

一個月好少
再接再厲

加油
avg返其實大家都係5-10份先有一個in

好撚認同
個陣受唔住屋企壓力accept左低人工offer
結果唔岩做 轉行
雖然人工都係加左
但真係有種人工追唔上嘅感覺

其實interview都幾好玩
利申：18 fg 8月頭開始sd cv 一星期in左4份工 2份有offer

恭喜樓主 幾時返工？

send 6-7份先一個in就一d都唔好玩呀

完全同意，個種壓力好難形容

屌你, 唔好玩啦
有OFFER就更係好玩啦
冇OFFER之餘仲要俾人串到一棟到冇就會對自己能力好懷疑

膠通d hr就係咁

我第一份就係俾個DEPARTMENT HEAD串到一棟都冇
即時冇曬信心

好彩之後開始順利

第一份INTERVIEW

都係膠通？

就係因為第1 2次interview衰緊張
之後3 4 次先提自己唔好太緊張 反而有offer
而家好想瘋狂去interview 串翻d hr

唔好放棄， 我當初都揾咗幾個月工，而家都入咗間大公司

大家加油 一定有一份係你既！

老"牲"常談: 見完幾耐左右收offer.......等左兩星期了.......係咪已完?

完啦

我好想轉工架,莫非今年係守業之年?

有得守都好過失業丫

社畜都係辛苦者,係唔想零收入先苦苦支撐

屌上星期in完一份，都覺得in得幾好，又問我同新老闆一齊返好無，又話好快岀offer，結果2星期後warm call我話老闆岀trip，有消息再update我，叫我有其他offer再update佢，如是者三個星期過去，咩消息都無，荒唔係放左我係wait list，有個更適合既人選，撻左Q先搵我咩，好灰

我之前幾次轉工都差唔多IN左1,2個月先有工
依排又係開始搵緊,已經半個月
心態上都唔同左好多
今次仲係一路做炒散,一邊搵工
炒炒下覺得炒散仲開心,反正日日即PAY又冇負擔,
有D野做下個人冇咁頹
不過今次搵工唔同左好多,可能經驗多左,SEND 10封有6-8封都有叫去IN
一見就冇左大半日,搞到炒散有時最多都係炒得果半日

有d好人hr會同你講兩星期到
但都有fd試過過成個月收到
可能wait list

不過有d hr做野係好慢

炒散好唔穩定

普通待應仔日日有工開
起埋可以養得住自己先

之前留過名 真係等足一星期先比offer我 下星期有得番工

兩星期仍未有offer,依家做緊果度就過試用期,已完

有興趣,本書邊度有得買,係咪得online shop?

應該都係wait list ga la

各有書局都有，不過我覺得有d貴 但幾好玩

我上圖書館search,佢仲寫左幾本好似名既書.......不過呢本野好似係好耐既產物黎,應該去咩分類搵,真心想買

所有書局都有wo，我係商務買，黑底金色字，擺係好顯眼既地方

自己心入面問個問題, 求其掀開一頁睇答案咁樣 ?

咁搞野?咁同求簽有咩分別 仲以為係有心理分析

咁鬼勁, 你咩background 同 in 咩工

In左10-11份sale ,engineer同mt, 全部都冇offer

係

都可以話係心理暗示黎既

我都想知

加油啊，無offer 代表呢份工唔係最啱你做！一定有一份係比你做既工等住你！

有得in已經好好
send左成十份，連面試都冇

呢d有得做都唔做

我試過失業半年，in 一份衰一份。
個期隔日就interview 一次，搭車錢影印文件錢都食窮我。
屋企又俾精神壓力我要我快d 搵到工，搞到個期我又訓得唔好，成日不在狀態。日日好唔開心。

不過運唔黎就係唔黎，個期自己都feel 到直頭係運滯。有人話見到我成個人罩住層黑氣，點會見得成工呀

樓主倒不如停一停所有interview,放鬆自己沉澱幾日，
細心檢討下自己interview 衰咩，
搵下有咩技巧可以改善，執下自己外表談吐。
輕鬆少少去見工反而會得

祝你早日搵到工，加油

多謝巴打 不過樓主我搵到工啦

KFC開party請連登仔食飯

大家唔會想見到我真身

IN完就唔好諗咁多,得唔得果D,當見工係去玩下練下ORAL,平時做下自己鍾意做既野,搵下FREELANCE/PT過下日晨先

樓豬加油

正能量

想做個啲in唔到/ in得唔好

唔太想做個啲就有offer